想幫屋企人搵返親生老母

是咁的，今日個妹問左老母一個問題

妹: 你覺得我啲朋友邊個最靚

老母: 全部都靚

除左你

妹: >>>

sorry，無圖

pm thx

屌，有個咁既老母，我寧願jump

仲有英國國籍

就嚟無